====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quelques années plus tard , à Lyon , pour ce très grand palais de justice que nous 1970 , à tous les concours en vue : L ' Isle-d ' Abeau pour 7000 logements en association avec l ' AUA (Atelier d ' urbanisme et d ' architecture) où je rencontre Henri Ciriani et Michel Corajoud;
Entity Name (Type) :: Michel Corajoud (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Lyon (LOC)
Isle-d ' Abeau (LOC)
AUA (ORG)
Atelier d ' urbanisme et d ' architecture (LOC)
Henri Ciriani (PER)
Michel Corajoud (PER)
Total entitiy counts: 6

